山齊士無意降薪離隊，下季神魔再次合一

Alexis Sanchez will stick it out at Manchester United rather than leave in a cut-price deal in the next transfer window, sources have told ESPN.

Sanchez is spending the season on loan at Inter Milan with United paying a portion of the 31-year-old's salary.

31歲
錢>>>>>>>>>>出場

不得不說爺爺真係洞悉天機